招降 白警

講真 我唔信d咁多警察 見到中大咁情況
一個都冇良心發現
求求正義警察
今晚咁亂
你地想盡一切方法 幫手
見到咁 心唔會痛？？

無一個差人是無辜，你唔阻止罪案都是同謀，有罪。

仲講白警

訓左好耐下

不至於全部都係窮凶極惡 但係冇一個係無辜㗎

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

班畜生排隊輪姦就有

你肯醒未, 邊撚度會有白警???

拉